香港政府二十二年來攪到星期六，日只得消費模式

而家青年人唔去買野唱歌睇戲，日日走上街頭，多謝香港政府

阿公阿婆平時淨係星期一至五坐吉野家

而家可以坐埋星期六日

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！